香港人去澳門問題

想問下咁多位Ching / 入境巴絲
而家香港去澳門係咪得「港珠澳大橋」坐巴士去？
同埋去完之後
係咪需要隔離14天檢疫

P.S 因為要過去探親，求各大神解答

親戚係性感荷官？

外地僱員先係 真係唔好彩要隔離要畀八千幾蚊即磅

性感荷官 好多蝗，唔係啦 nono

仲去支那 RAP

Ching意思係隨機抽人隔離？
而被抽中既人士要比$8xxx 即放你走定係點？
可唔可以講多少少？
磨牙磨牙

多謝Ching解答先

有緊要事先去
無咩必要，我都想留在家中

條例係針對藍卡外地僱員 應該唔包括香港身份證
不過都未實行 我唔知你會唔會畀人捉去隔離

如果一個唔好彩就⋯⋯GG

推一推

只要唔係大陸人，14日內無去過大陸，入黎填張健康申報就搞掂

Wa🙏🏼謝Ching
Ching係澳門入境？

唔洗隔離，澳門香港任通，但14日內入過大陸就要隔離

咁我都放心d